Сглобяваме отделните страници на една и съща матура една под друга, за да е лесно след това да нарежем на отделни файлове задачите и онези от тях, които започват на една страница и продължават на следващата да себерат на едно място.